療養費部　電子回答QRコードシステム



メホール対応
通知番号は多分、リスト作成画面のリストを出してから手でつけてるので、メホール内部で生成できたらいいなー
学校共済の照会文書を紐づけるところで、QRのなかから通知番号だけを取得する処理を入れる
将来てきに電子回答された結果をメホールに取り込んでaidと紐付けておいたほうが。。


Wordpress
ログイン方法2段階認証
ログインID　admin_furukawa
パスワード medi$1128
療養費共用スマホにMFA入れてる

電子回答のdbはContact Form CFDB7からどこかのdbに格納されてる？→どこか知っておいた方が身のため→ワードプレスのdbかも(ロリポ）

コンタクトフォームの中身を更新する作業は「お問い合わせ」
フォームのテンプレートでパラメータとか書式が分かる

電子回答のcsvダウンロード
左メニューのコンタクトフォーム


サーバ管理画面ログイン
https://user.lolipop.jp/
ID:　ryouyouhi.daa.jp
PW:　mediMedi1914